Donald Trump 識睇中文？

無英文得中文點睇呀大佬

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

淨係俾香港人睇

笑死人咩港共口交部

嚴格來講可以只出簡體

Sorry I can’t find the right word

依家有了